求Free hug

一個人自己住,完全無家人同朋友理會
日日返工放工,做家務,買餸煮飯
每一餐都自己一個人食飯,返工自己帶飯自己係一個無人的Lunch room道食
一星期平均每日講10分鐘野,全部都係同同事同上司講,去買餸可能會講句唔該咁
我真係好寂寞
所以想睇下有無絲打肯畀個free hug我
我諗我一星期有一個hug應該感覺上無咁寂寞

小妹

你個名